丁狗好撚塞阿屌你老母

早知坐狗鐵算

丁狗有邊日唔塞